[Red Velvet]唯四vs團飯

今次係想統計下數據
非黑yeri
唯四
團飯

其實點解咁多人黑野日

佢除左葬禮個次真係太仆街之後，平時搶c位，搶講感想其實都無咩大問題嫁

樓主弱智

珍

做乜鳩啊賓妹
都寫到明非黑yeri
仲想點

唯狗仆街死

Yeri黑死全家

黑撚埋你老母全家

投你老母投

Yeri 真係好賤 同成員口和心不和 爭出位 借死左既朋友搏上位 但又比佢呃到一班毒撚on9仔
黏住邊男明星 整完容扮天生麗質

你全職反RV?

唯Joy呢？

屌定反yeri既老母先

你愈HATE YERI
姐姐們就愈心痛佢,你咪繼續同D大陸仔一齊搞事囉

反yeri的人必遭天遣

我唯wendy咁點

撐Yeri呢個賤西女人死全家

你可以睇下3季嘅Level up project，基本上我睇佢果陣就黎燥到想死

雖然依家進步咗，但我仲未原諒到佢

Irene 條臭西唔係好yeri幾多 成日咩都同佢爭 搞到不和又扮fd
又搞到牙災上唔到位

做多咗。。。

對sm d男女團都無咩好感
不過d人真係黑佢黑到好誇張

又引我上水
btw皮已正, 非黑yeri

屌你
你見我冇推想由佢沉
你仲推返上嚟

有冇keyword or link可以分享下